政府幫緊焦土派

直接dq. 又有理由投對家 白票

焦土形勢大好

撐完 dq4 唔撐 dq6 預左把劍會指埋你度